Just Dance Wii 2 es el nombre de la 2da edicin japonesa de la serie de juegos de video Just Dance para Wii y es un videojuego musical desarrollado por Ubisoft. Fue anunciado por Satoru Iwata en una conferencia Nintendo Direct y lanzado en Wii el 26 de julio de 2012.